(有片) 北角白衫廢老敗退過程大公開

唔講咁多 勇武好波

支那佬扑欄做乜鳩

懶係有勢 點知碌撚嘅